{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017119",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 모던239펜션(스파,엘리베이터,문화누리)"
    },
    "text": "モダン239ペンションは巨済の海の前に位置したペンションで、静かに休息を取ることができる場所です。 オーシャンビューの客室やスパの客室など、様々なタイプの客室があり、お好みでお選びいただけます。 401号はオーシャンビューとスパを同時に楽しめる人気のある客室です。 この客室にはオレンジや香辛料の香りを嗅ぐことができる広いスイミングスパがあります。 スイミングスパは昼間は広々としたオーシャンビューが鑑賞でき、夜は夜景が見られるヒーリングの時間を提供します。 スイミングスパと乾式サウナもご利用いただけます。 当ペンションは便利に使えるエレベーターと浄水器も提供しています。 予約時の注意点は、電熱器具の持ち込み禁止とペット同伴不可のポリシーです。 また、ペットを不法搬入する場合、罰金が科せられ、花火の使用はペンション内部と周辺で禁止されています。 夜11時以降は、他のご利用のお客様のリラックスのため、高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。また、青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室はできませんので、予約の際はご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの名前は何ですか？",
            "answer": "モダン239ペンションです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "巨済の海の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室の種類はありますか？",
            "answer": "オーシャンビューの客室やスパの客室など、様々なタイプの客室があります。"
        },
        {
            "question": "401号の客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "401号はオーシャンビューとスパを同時に楽しめる人気のある客室です。"
        },
        {
            "question": "401号の客室にはどんなスパがありますか？",
            "answer": "401号の客室にはオレンジや香辛料の香りを嗅ぐことができる広いスイミングスパがあります。"
        },
        {
            "question": "スイミングスパは何が楽しめますか？",
            "answer": "スイミングスパは昼間は広々としたオーシャンビューが鑑賞でき、夜は夜景が見られるヒーリングの時間を提供します。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "スイミングスパと乾式サウナが利用できます。また、エレベーターや浄水器もあります。"
        },
        {
            "question": "予約時の注意点は何ですか？",
            "answer": "予約時には電熱器具の持ち込み禁止とペット同伴不可のポリシーがあります。ペットを不法搬入する場合は罰金が科せられます。また、花火の使用はペンション内部と周辺で禁止されています。"
        },
        {
            "question": "深夜のルールはありますか？",
            "answer": "夜11時以降は他のお客様のリラックスのため、高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊の制限はありますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室はできませんので、予約の際はご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 345,
        "QA": 409
    }
}